（有圖）講個笑話，保證好笑

摩跟廢獌

比d創意la

👌🏼

唔好搵死人黎講笑啦

未死wo

第一下仲諗緊關曼德拉咩事